(有錄音)今晚屯門，元朗，荃灣有危險

朋友公司收到保安經理風，今晚會有黑吃黑，大家要保護好自己